我個心好痛好痛

抱抱

唔撚洗訓？

搽啲藥膏啦
再唔得就食下止痛囉

你呢

有病睇醫生

欲哭無淚

樓主個心又痛了

靳account?

魚絲打做咩俾人扑咗